12港人關注組對移交安排失望 李宇軒無律師下落口供

又想迫佢認罪

有李大導

一定要有律師先可以落口供？

求pin:
十二港人相關post:
1. 子賢～～ 媽咪係出面呀，打比媽咪呀子賢～～

2. [第212日]回來了，可是還沒有完。(Twitter戰線請入）

3. 12港人關注組對移交安排失望 李宇軒無律師下落口供

4. 8名港人押返香港直播

香港班仆街狗，死十次都唔會令香港人原諒

制裁後仲未收皮

「12港人案」其中8人因偷越邊境罪刑滿獲釋，由深圳鹽田公安局移交香港警方跟進。「12港人關注組」成員、大律師鄒幸彤表示，對警方移交安排非常失望。

鄒幸彤傍晚在天水圍警署外見傳媒時表示，家屬幾天前已經不斷向警方、入境處等部門了解移交安排。她指出，家屬在7個月後急切想見到當事人，甚至只是想向他們揮手的心情，應該可以理解，但警方從來沒有向家屬交代，她質疑警方為何要保持神秘，批評做法荒謬。

鄒幸彤表示，由早上10時至傍晚，只有一名家人收到兒子的來電，有代表律師要逐間警署查詢，才知道當事人去向，其中一名當事人李宇軒更在沒有律師在場的情況下錄取口供。她又表示，8人很大機會無法保釋，部分案件可能排期至2023年，他們有機會面臨長期羈押，希望大家關注他們的情況。

另外，鄒幸彤指，案中兩名當事人喬映瑜和鄧棨然，仍在內地服刑，預計分別在明年8月22日和2023年8月22日才獲釋，兩人分別在從化監獄和位於廣州的廣東省女子監獄服刑，家屬至今只收到他們各自一封信，她希望當局協助家人與當事人直接聯絡和對話，下一次移交安排亦能夠改善，盡早與家人溝通。

食屎狗

部分案件可能排期至2023年，如果保唔到啫係返嚟未審都要坐多兩年

仲想扮嘢叫外資唔好走
班on9 當人傻

坐定先都啱

據關注組現時的打探，現時8人分別身處警署為：
葵涌警署：鄭子豪
大埔警署：嚴文謙、張銘裕、張俊富
上水警署：黃偉然
沙田警署：李子賢
元朗警署：李宇軒
屯門警署：郭子麟

#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港 #法庭 #抗爭 #12港人

真係冇block錯你。
CD-ROM:
此人專對手足口出惡言，勿放在心上

好心up

唔比保釋？

同問

大陸洗完腦日日毆打迫佢認，班狗又砌生豬肉

你覺得佢哋仲會畀保䆁咩

Push

繼續關注12手足。佢地返到來睇到報紙㗎